致香港國際機場集會人仕：

Telegram 收到的
各位我可以把以下這段說話交給機場集會人仕宣佈嗎？

致香港國際機場集會人仕：

我們為一群機場工作的入境處職員，自六月九日反修例運動以來，我們從傳媒直播、報章及同事親身經歷中看到香港警隊在市民集會、示威遊行及不合作運動中所使用的執法方式，由平和適中轉為嚴厲、情緒失控、過度使用武力，再而進展至濫捕濫暴、插贓嫁禍、警黑勾結及至普通市民生命安全於不顧，完全違反《警察通例》。我們予以最强烈譴責！同為香港紀律部隊一員，我們恥與為吾！

雖然我們不能代表整個部隊所有人員發聲，亦礙於我們身份關係，不能當值時親身参與集會。但我們同是香港人，我們希望表達對昨日不幸受傷的示威人仕深切慰問！您們所承受的我們也感受得到，在此我們給予各位集會人仕支持及鼓勵，希望各位集會人仕加油！努力加油為香港未來帶來新境象！

此致

入境處職員（棍總）上
12-08-2019